邊個主張停打科興邊個就係鬼

你唔使打啦
你打狂犬嗰啲咪得囉

老鳳認同

打完死咗梗係變鬼

曾勝賢打左科興未

你打激素

識打就打one 興

玩時玩 唔好撚攞科興兩個字玩

曾恩怡打咗激素未

艾馬！屌你老母